究竟有冇一個行業係比連登仔睇好

除左醫生 ibanker 二世祖 老闆 行行都比連登仔講到一係工時長 精神壓力爆煲 一係人工少做十年都唔過2，30k
香港人係咪90%都係做緊狗 每日逼自己做唔想做既野 如果大家有咩做緊既職業 而又覺得開心既有滿足感既 不妨分享一下呀

雞

G

當興趣變成工作，都即時變厭惡性工作啊

公務員

做政府

ibanker都好做
2019年啦
今時今日IBANK係俾大陸人做架咋

行政長官

14%入大學，加埋non-ju treeu ou 教院
每個年齡有大學畢業嘅人其實唔夠30%
以前更少
70%無大學畢業嘅人咪做緊waiter, botique, cold call
大學畢業嘅 BA BSc General BBA又係含撚
會計工程保你五年內搵到25k
大公司big4三年，但係要無償OT咪又係狗
你話90%人做緊狗，其實係正常
應該唔止添

btw 放心果10%人係哂連登

bbtw連登仔中學未畢業應該計落70%度先啱